我们可以回顾一下流感大流行——在病毒获得足够的免疫力之前，你通常要经历一到两年的循环。冠状病毒变异如何推动再感染和影响疫苗接种工作| Erin Garcia de Jesus | 2021年2月5日|科学新闻
根据答案，美国可能需要在未来定期开展针对冠状病毒的疫苗接种活动，类似于流感。乐观看待新冠病毒-19的理由，见两张图表|德国洛佩兹| 2021年2月5日| Vox
因为mRNA是一种信息分子，我们的新冠病毒疫苗、寨卡病毒疫苗和流感疫苗之间的区别只是核苷酸的顺序。信使RNA的下一个作用可能比新冠病毒疫苗更大| David Rotman | 2021年2月5日|麻省理工技术评论
毕竟，大多数流感患者甚至懒得去做流感检测。新冠病毒如何在流感季节开始前结束它|玛吉·科尔思（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2021年2月4日第五届第三十八届
这可能是因为这些病毒不同于流感和呼吸道合胞病毒，洗手和使用消毒剂并不能彻底消灭它们。新冠病毒-19预防措施可能会减少流感和其他呼吸道感染的病例|詹妮弗·威尔士| 2021年2月2日|科学新闻
我很幸运，我从未患过致命的疾病，但每当我得了胃流感时，我肯定会觉得自己快死了。为什么我的诺沃克病毒恐慌让我生病|莉齐·克罗克| 2015年1月5日|每日野兽
意大利卫生部表示，无法证明流感疫苗与死亡之间存在直接关联。这种流感疫苗能杀死13人吗|芭比拉萨·纳多| 2014年12月2日|每日野兽
83岁的Mariacristina Poggio简洁地总结道：“没有疫苗，我可能死于流感。”这种流感疫苗能杀死13人吗|芭比拉萨·纳多| 2014年12月2日|每日野兽
水泡锈病就像得了流感；松树甲虫就像速效白血病。杀死一只灰熊需要什么|道格孔雀| 2014年11月23日|每日野兽
有一天，她患了流感，决定请病假。我在2007年《马克·埃布纳》（Mark Ebner）2014年11月20日《每日野兽》（DAILY BEAST）警告过你关于比尔·科斯比的事
Pope先生是个单身汉，他的贴身男仆不经意地染上了“流感”。在英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活| Joseph Tatlow
这种情况导致许多“流感”患者发展成肺炎并死亡。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
格里塞尔解释说，“流感”之后是肺炎，他听到她擤了擤可怜的小鼻子。快乐之家|贝西·里德尔，弗雷夫劳·冯·赫滕·祖姆·斯托尔岑贝格
我希望那些患流感的人能有你照顾他们。Quin | Alice Hegan Rice
李几乎死了，尼尔森后来告诉我，他宁愿死也不愿再得“流感”。孤独小径的故事|赞恩·格雷